邊度仲有救火英雄買

如題

1/6?

y 拍

y拍，前幾日仲見有

之前喺銅鑼灣地帶見到